細迴旋處應該邊面行先

唔知行定讓

你講地下無劃線既迴旋處？有無地點實例？😂

你講乜尻？入迴旋？定迴圈內外？

例如這樣，四邊都係讓牌，如果我各在不同路口應該邊面行先？

無車咪去囉屌

屌但係呢個位成日都有車

唔行又砵 行左又一齊出

是咪要讓右邊先

係咪好似青衣Esso對出果個咁

永遠讓右邊

周末呢個位經常四邊都有車

邊面可以行先

砵都唔好理佢
撞左嘅話砵你條友冇責任
仲可以食花生
一定讓右邊行先
如果出事嘅話你唔讓正線就輸左七成

如果以你幅圖
你要先讓右面車

如果你入到迴旋處
左面讓線車要讓你行

如果我上面幅圖右邊條線，理應行先
但右線都有讓牌

而右線既右線都係讓牌

而右線既右線既右線都係讓牌

而右線既右線既右線既右線 就係我原先個位

最後我都係等右邊踩得慢偷雞攝出去

出到唔撞咪得囉
手車唔得咪慢慢等

右面係指已經入左迴旋處，由右手面黎既車

係右面讓字牌後面既車，都未入迴旋處，讓黎做咩

邊個惡就邊個先
你唔出，無人會讓你

右邊

停係讓線call拖車幫你拖過去

自己執生啦

當幾個路口都有讓牌,其實大家都係玩緊心理戰,根據敵不動,我不動原則,大家都唔好郁,當有一方頂唔順開車嗰刻,你就要睇準時機等架車過咗就行得

果個細到整一線算啦 整兩條根本行唔到 同 無人咁做

讓右加自己醒水

唔洗人教啦，你讓佢佢唔出你咪嗱嗱聲行囉

入咗迴旋處之後就要小心啲唔撚睇讓牌大撚曬衝出嚟嘅盲毛黑柒

就係咁簡單

迴旋處好難用咩

行路算啦 唔好害人

理論上讓右
不過好多盲毛or仆街唔讓
所以要自己執生

係圈入邊既由十二點方向順時針 有車就唔出 而你下一個入口有車理應佢讓你 佢唔讓你你可以炒埋去拎賠償